[gym 新手］呢舊野應該點正確使用

想練腰同埋請教舊野叫咩

叫羅馬椅

上youtube 搵back extension

訓教用😪😪